有冇人wtsapp更新完之後用唔L倒？？

如圖

咩料？ 重開機冇用，重down但有啲重要野喺入面未backup，有冇人知點搞？

wechat

你用大陸app store?

我都係咁
最後del 咗重新裝過

祝你死全家

係setting到offload左個app就唔洗del